點解啲00後咁鍾意儲火

見到佢地係咁逼人覆Snapchat 真係笑而不語
利申90後

人地儲火關你撚事咩

五行欠火

00後？

樓主無人同你儲？

儲火都得罪你

樓主冇朋友

利申：我都冇

冇玩Snapchat =冇朋友

90後利申儲到個個都200火
樓主一定係啲冇朋友既死毒撚

唔鐘意咪唔好儲火囉 邊撚個得閒逼你啊樓豬